# README #

Данный исходный код содержит ПО с генерациями случайных мат. распределений, а так же подсчет системы массового обслуживания, и метод Монте-Карло.

### Версия ПО ###

Версия 0.1а

### Сборка ###

Данное ПО разрабатывается на языке программирования С++ с использованием библиотеки Qt (интерфейс данного ПО), а также с использованием QCustomPlot (библиотека для графиков):
```
http://qt.io/
http://www.qcustomplot.com/
```

Сборка и тестирование производилась на ОС Windows 7 и Ubuntu 16.04;

Используемые алгоритмы были взяты из "Математическое моделирование часть 1, Учебно-методическое пособие, С.Г. Дмитриевский Г.А.Ососков":
```
http://gososkov.ru/UNI-DUBNA/handbook MathModelling.docm
```
